光復屯門 劉先生：後生仔無淫蟲咩？

佢又錯唔曬 連登仔無淫蟲咩

劉先生認為，示威者有權發表意見，但不滿被稱為淫蟲，「話人淫蟲我就覺得好刺耳，你後生仔無淫蟲咩？後生仔唔需要咩？人哋純粹聽吓歌唔可以咩？」他又稱，「老人家同後生仔有乜分別？點解一定要叫人老淫蟲？」劉先生直指，唱歌人士的確很嘈吵，大家可以檢討，但現在遊行人士好像「大晒咁」劉先生離開時被遊行人士包圍，劉先生不斷反駁稱「你哋都會老！」

【光復屯門公園】街坊圍攻叫派利市 阿伯憤怒：你後生唔淫咩？

咸濕就係人都會
但係只有敗壞公德嘅人先會俾人叫做淫蟲

佢明唔明咩叫有錢就風流，無錢就下流
講你呀劉生，下流

閂埋門打飛機
同公罪眾跳淫舞

起碼唔係會搞大媽
亦都唔會 係公眾地方 跳淫舞

嚇親細路哥呀老淫蟲

bad taste

會似你班垃圾係公園同大媽搞埋一齊？

就係呢班廢老大媽, 搞到後生仔無得係公園拍下拖, 都未必屌柒佢, 仲惡人先告狀

正常人幾咸濕都唔會周街搞啦

你可以做老淫蟲。

咁咪去141囉屌

係公園做啲咁既意淫野做咩先。

公園黎架屌

阿伯，你可以淫，但唔係喺公園淫………
個公園比你班雞蟲霸左都仲可以咁大聲………

叫佢個女同條條喺條街度攪，再唔係叫佢同老婆喺街扑嘢

係強國當街意淫俾人拉返去坐十五日

問題係：
1. 聲音過大擾民
2. 公園範圍及未持有商業登記從事商業活動收受利益 / 非常行乞
3. 表演者與觀眾行為不撿令其他公園使用者產生疑慮
4. 非指定地方表演
5. 城管未有按指示處理違規行為同投訢

阿伯唔好只係睇字面。一日都係細個唔讀書所至。

王先生指今日搭車浪費了4元

男人咸濕好正常 但唔會好似啲屯門阿伯咁無taste連大媽都食

有但唔會成日係公眾地方搞

呢個劉生咁似前排元朗千色店個條四眼仔講野既，未了解件事真相就屌人，企錯邊

公園黎架，踢波都唔比啦，何況淫舞

淫同埋當街淫唔同喎死老坑

呀伯 宜加個問題係你拎一個public既地方去變成私家雞竇呀

有，不過無你咁淫